做緊安全督導員 你問我答

如題

你派避孕套？

有冇比地盤佬屌到反皮

幾錢人工？

仲有ss做

做邊頭?

冇, 佢地都聽我講既

個頭禿左未

MTR 盤, 18K now

有冇咁乖

冇, 仲有好多頭髮

hea唔hea

洗唔洗degree入行

收皮啦安全佬

睇下果排多唔多工傷事故, 多就做撚死, 冇就HEA HEA下又一日

唔洗, 但OSH DIP 是基本

地鐵唔、樓豬執到啦

地盤佬出現

比人打過未？

幾錢人工 做邊間

大判定二判安全佬

我有份野要訪問安全佬 可唔可以幫手

做左咁耐只係聽過一次, 一個老外俾班尼仔打, 原因係條友一野踢散佢地足緊果盤國際象棋